[zurück](05_Building-Blocks.md) [weiter]()
#Laufzeitsicht

##1. Spieler meldet sich für nächstes Spiel an

##2. System entscheidet, wer als nächstes spielt

##3. Spiel

##4. Nicht-Spieler versuchen den Grabber zu steuern
